#
บรอดแบนด์
โนเกีย
 
โซ
ลูชั่น
เปิดทาง
ผู้
บริการ
บริการ
จัดการ
บ้าน
ลูกค้า
Smart
 
Home
 
#
โนเกีย
โนเกีย
โนเกีย
โนเกีย
แอพ
วิดีโอ
บรอดแบนด์
บรอดแบนด์
อินเทอร์เน็ต
อินเทอร์เน็ต
ตัว
ซอฟต์แวร์
สำหรับ
จัดการ
อุปกรณ์
จำนวน
ฝั่ง
ผู้ใช้
บ้าน
ตัว
โซ
ลูชั่
นอ
อก
พร้อมกัน
โซ
ลูชั่น
ทำ
ขาย
ผู้ใช้
บ้าน
ตรง
ขาย
ผู้
บริการ
ผู้ใช้
บ้าน
ที
โมเด็ม
สำหรับ
ติดตั้ง
บ้าน
ผู้ใช้
ทำ
หน้าที่
เราท์เตอร์
พร้อมกับ
เก
ตเวย์
ตัว
รองรับ
ตัว
สำหรับ
ผู้ใช้
ติดตั้ง
ควบคุม
อุปกรณ์
บ้าน
ซอฟต์แวร์
ระบุ
ผู้
บริการ
บริการ
เพิ่มเติม
รักษา
ปลอดภัย
บ้าน
ควบคุม
บ้าน
อัตโนมัติ
เช่นนี้
โอกาส
เพิ่ม
รายได้
ลูกค้า
เดือน
ละ
ดอลลาร์
เพิ่มเติม
แนวทาง
ผู้
บริการ
เดิม
บริการ
โทรศัพท์
เพิ่ม
ควบคุม
บ้าน
เพิ่มเติม
ที่มา
IMPACT
 
Smart
 
Home
 
WiFi
 
IoT
 
ZigBee
 
ZWave
 
triple
 
play
 
Nokia
 
